閘機爆mon係唔影響使用

都唔知打嚟做咩

推

我屋企部電腦上次入左啲咸水就用唔到

屌 回錯post

多謝幫推

咁鐘意返工，可以唱定散銀買飛架…

屯門三聖站都爛哂，個廢老重問點算，佢前世係性奴黎架，奴性重到唔識攞著數

到時個個排曬去買飛 個票務處或者售票機
根本食唔曬啲客
你去地鐵站望下入閘十個都無兩個用飛
如果突然多八個去買飛會點？

所以佢一係免費 一係唔開

咁仲有月票呢樣野存在嘅…唔駛排隊買飛

你想做死班技術人員咩

票務處係好大個cam既
仲要答職員問題 信念一弱就輸

月票都係入落八達通

只有都會票真係車飛

宜家月票係咁做，但未有八達通係香港前月票不是這樣的

你去買飛 職員一係直接問你去邊 之後賣俾你
一係唱散銀俾你 叫你去售票機
唔會問長問短
只有八達通出唔到先問

利申：成日出唔到要搵職員

咁我地係而家做嘛 巴打⋯⋯

不如直接跳閘損閘啦…快靚正

*捐閘

直接罷搭咪算囉，搞咁多野

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書